貓狗痾完屎 屎眼周圍坐 咁咪好污糟?

所以佢地D奴第會幫佢地奶奶個屎眼先入屋

其實係， 成日柯完行埋黎好大陣屎味

貓屎好臭?

上次朋友隻主子搞到成個梳化都係屎

好慘

貓硬屎就冇問題,過多陣仲會自己奶屎眼

軟屎會hi到周圍都係

用紙巾抆乾淨

貓大個會奶屎眼 我果時領養隻新貓bb都叫佢睇大貓點奶屎眼希望佢從中學習

成日見到d人又錫貓嘴又同隻貓食同一舊野

臭你又奶？

呢句野 真係無得反駁

印度級衛生環境

奶完屎眼再奶你
再坐啲屎落你張被